This is a war

政府 黑警 黑社會 中共
已經冇道理可言

有乜方法可以保護到
香港人 求指教